要放得開 愛是註定這生令你死去活來

緣來緣盡
那位又開始再等待

即使一生多出一根刺
沒有刺痛別要知
就當共你有劇情沒有故事

我們以為深愛過
結局都不芬芳
長島內苦澀太多
然後強裝 甜蜜快樂
到夜半人間裡看
你共我醉後看誰都風光
不要問太多
你要喝的 請你繼續乾

君臨天下 頹完又係一個好漢
加油 ching